{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140749?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 세레노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従います。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 メゾネットタイプと幼児、子供連れの際は安全に注意してください。 客室でIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場も利用可能で、利用時間は入室から夕方10時までです。 駐車スペースがペンション内にありますので、駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは許されていませんか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "何が無分別な行為とされますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプや幼児、子供連れの際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプと幼児、子供連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室でIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、利用時間は入室から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースがペンション内にありますので、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 673
    }
}